因為梁蛇係男性，有陰莖，所以叫自己做keith仔。但如果梁蛇係女呢？

會唔會叫自己做小勳女

屌你老母梁建芬

星ching
嗌下囗號先
天地有正氣

mon撚夠我未

追擊夠keith仔未

係小勳女

收到風其實星ching就係Keith leung本人

係我又唔介意呀

根本係事實

我愛miki

梁娘

Keith sir無叫雞

叫到咁老

Keith仔冇叫雞

我史前時期上過佢one day
佢上堂好認真

好認真咁講淫gag

佢同我講過索馬里海盜鐘意請華人食蕉

印度佬=紅磚呀勳